大陸外交部希望 美國不讓蔡英文在美過境

路透報導，大陸外交部6日表示，蔡英文下月訪問瓜地馬拉時，希望美國不讓蔡英文在美國過境。

大陸外交部在對路透發表的聲明中表示，大陸希望美國「不讓蔡英文過境，不要對『台獨勢力』發出任何錯誤訊息。」

用''希望"依個字 笑左